到底癲狗廚子同肥絲大隻係咪熱戀期？

佢地有冇機會keep住打情罵俏到80歲？
會keep一世
熱戀期過咗就冇

天天都是情人節添啦

佢地真係模範夫妻

睇到好羨慕

佢地會唔會係婚禮上面繼續互相數臭對方 羊咩b做證婚人

人地播成長片段 佢地就擺佢地d論文上去

成班親戚朋友r晒頭

0負皮

屌

羊咩1234bb偷偷留下負皮

2負皮

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭